［五毛有工開］ 俄亥俄機動遊戲故障 多人半空拋出 1死7傷

美國俄亥俄州一個嘉年華發生致命機動遊戲意外，在遊戲機運作期間，其中一節座位飛脫，多人在空中被拋出，造成一名男子死亡，至少7人受傷，當中3人危殆。當局稱事前安全檢查並無異樣，已勒令關閉嘉年華所有機動遊戲，直至完成安全檢查。

事發於當時周三（26日）嘉年華開幕當晚，有人拍攝到機動遊戲「火球（fireball）」故障一刻。從片段所見，每卡座位由吊臂連接到機動遊戲的主吊臂，當吊臂擺動期間，其中一卡座位脫離機身，多人被拋出空中。事件造成一名男子當場死亡，至少7人受傷，當中3人危殆，其中一名傷者是13歲的女童。

有正在排隊玩「火球」的目擊者指，至少兩人被拋到空中，離地至少6米後墮地，當局指，該機動遊戲已通過安全檢查。俄亥俄州州長卡西奇（Kasich）形容事件是非常可怕的悲劇，承諾會徹查事件。

嘉年華原定舉行至8月6日，當局下令關閉嘉年華內所有機動遊戲，直至完成額外的安全檢查。

（CNN／每日郵報）

又係支那

黑人問號.jpg

r撚哂頭